香港恒生指數競價時段暴跌848點！

Drop to 26000 ok?

陣間大幅收窄跌幅添呀

會吾會太少

跌8000先得

趺8480再講

扑暈自己等夏天先醒

升翻緊
驚閪

算少㗎啦

all in 買熊

（取笑系列）抗爭者真係好垃圾